{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492364",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "정일품"
    },
    "text": "正一品\\n\n京畿道利川市沙音洞629-10\\n\n20年以上もその場を守っている利川米飯屋、チョン·イルプムは韓国料理を提供しています。 ここは正午から夜9時まで、週末は夜9時まで営業しています。 また、年中無休で運営されており、540席という大規模なレストランです。 外観は素晴らしく独特で、通りすがりの人々の目を集中させます。 利川ではすでに名を馳せているグルメ店で、多くの人が訪れる場所です。 正一品は最近もメディアでもよく報道されていますし、韓定食メニューでお客さんの味覚を魅了しています。 それにもかかわらず、彼らは新しいおかずを作り続け、常に新鮮な味をお客様に提供します。 定食メニューの他にも、カルビチムやケジャンが特に人気です。 ケジャンは韓国産の雌ガニのみを使用し、しっかりとした中身とぎっしり詰まったアロワイイの味覚を魅了しますが、ここの秘密材料と天然材料が調和したカルビチムは柔らかくて甘い味が逸品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "正一品はどこにありますか？",
            "answer": "正一品は京畿道利川市沙音洞629-10にあります。"
        },
        {
            "question": "正一品は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "正一品は正午から夜9時まで営業しています。週末は夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "正一品は何席ありますか？",
            "answer": "正一品は540席あります。"
        },
        {
            "question": "正一品の外観はどんな感じですか？",
            "answer": "正一品の外観は素晴らしく独特で、通りすがりの人々の目を集中させます。"
        },
        {
            "question": "正一品はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "正一品は韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "正一品の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "正一品の人気メニューにはカルビチムやケジャンがあります。"
        },
        {
            "question": "ケジャンとはどんな料理ですか？",
            "answer": "ケジャンは韓国産の雌ガニのみを使用し、しっかりとした中身とぎっしり詰まったアロワイイの味覚を魅了します。"
        },
        {
            "question": "カルビチムとはどんな料理ですか？",
            "answer": "カルビチムはここの秘密材料と天然材料が調和した柔らかくて甘い味が逸品です。"
        },
        {
            "question": "正一品はメディアにもよく報道されていますか？",
            "answer": "はい、正一品は最近もメディアでもよく報道されています。"
        },
        {
            "question": "正一品は利川で有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、正一品は利川ではすでに名を馳せているグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 341
    }
}